我係差佬嘅顧問，我嘅思路係咁：我唔會出水炮車，我會用棍盾彈推進，由遊行開始分多次收窄、推進，

，逐漸消耗你哋嘅體力同人員，最後收網一定係以5圍1，捉走走最遲嘅精銳，削減精銳同時製造恐嚇效果阻礙人員補充，

你哋可以打敗我嗎？

政事台太少人回覆喇，過嚟時事台引戰。愈多人回覆我收愈多錢。